Este repositorio es una copia de WebAnywhere (https://github.com/CMUBigLab/webanywhere)

Para configurar apropiadamente WebAnywhere, copie el archivo example-config.php
y renombre la copia como config.php. Posteriormente, cambie las variables del archivo
config.php según corresponda. En particular, es conveniente cambiar las
variables $fixed_locale, $default_content_url y $sqlite_filename.


Links útiles:
webanywhere - Installation.wiki: https://code.google.com/archive/p/webanywhere/wikis/Installation.wiki
WebAnywhere - A Screen reader on the go: https://webanywhere.cs.washington.edu/
